【1.29抗疫罷工】連信都幫大家準備埋

行動！行動！行動！

1 戴白絲帶
2 周圍share醫護罷工相關文宣
3 身體力行，一齊罷工
4 如果得閒，落街擺站派文宣派白絲帶

‼️1.29開始 全城抗疫 罷工自保‼️

提供以下兩個範本，如果你去過高危地區或者同過高危人士接觸，呼籲申請「自我隔離」。如果係名正言順罷工，請參考第二個範本！如果有任何需要或者疑問，記得向所屬工會求助！

1️⃣自願向僱主作「健康申報」及自我隔離通知

2️⃣有關僱員參與抗疫罷工通知

----
🔴二百萬三罷聯合陣線🔴
抗爭 | 工會 | 罷工 | 行業行動

頻道
FB
IG

旺角有藍絲被𠝹頸私了昏迷倒地

[正視聽] 政府唔係無能 政府係突登想整死香港人

推

除咗醫護之外
垃圾政府都推緊社福界去死

學校停 康文設施都停
啲人就湧晒去唔停嘅中心
社區爆發岌岌可危

要求立即停止所有非緊急服務